<resources>
    <string name="location_unknown">Location unknown</string>
    <string name="location_updates_label">Location Updates</string>
    <string name="permission_rationale">Location permission is needed for core functionality</string>
    <string name="permission_denied_explanation">Permission was denied, but is needed for corefunctionality.</string>
    <string name="settings">Settings</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="request_location_updates">Request location updates</string>
    <string name="launch_activity">Launch activity</string>
    <string name="remove_location_updates">Stop updates</string>
    <string name="location_updated">Location Updated: %1$s</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="app_name">LTH_tour</string>


    <string name ="info_main">Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. </string>
    <string name ="info_Ehuset">Här är lite info om E-huset. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. </string>
    <string name ="info_MHuset">Här är lite info om M-huset. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. </string>
    <string name ="info_VHuset">Här är lite info om V-huset. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. </string>
    <string name ="info_Ahuset">Här är lite info om A-Huset. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. </string>
    <string name ="info_IKDC">Här är lite info om IKDC. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. </string>
    <string name ="info_Kemicentrum">Här är lite info om Kemicentrum. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. </string>
    <string name ="info_KarHuset">Här är lite info om Kårhuset. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. </string>
    <string name ="info_Mattehuset">Här är lite info om Matte-huset. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. Här är lite info om appen. </string>




</resources>
